睇到功夫瑜珈Poster真係笑左出聲

乜7都可以功夫

呢張海報仲好笑呀

又功夫又瑜珈

好心成龍就退，成七老八十重做鬼佬小丑

仲搵到食邊肯退，呢套係大陸又賀歲冠軍又15億